所有連登仔唔該係fb share呢條有關bu會長被捕時嘅片

佢媽媽希望可以多d人share出去 比市民見到警察執法嘅情況 還佢一個公道
求下大家

屌你老母死黑警

方仲賢 我地成班都撐你架屌 要出番黎阿

推

推阿我屌你老母 bu su都收皮嘅話
其他u嘅su都好快比狗狙擊

街坊真係最勇武

啲街坊屌撚到班狗

啲街坊, 宜家區區仇狗

Pish

屌佢老母 有好多阿伯都屌話 睇唔過眼差佬咁樣拉鳩個靚仔

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

文宣組入黎啦 幫手阿屌

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

推呀

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推